有冇人勁鐘意去泰國

我一年去二三次
真心覺得泰國先岩玩
野又平又好食

咪撚

泰國真係亞洲第一旅遊國家

最鍾意食泰國野
又有得按摩

求攻略

Agger
泰國野食平又好食
去泰國必去 big c
衫都係夜市買黎著

我又係
瘋狂big c掃食野
跟住去dup骨
係海灘哂太陽
渣電單車到處去

半個泰仔

無車牌
行程
起身食hotel/hostel食早餐
晏晝去水上樂園玩/去境點
夜晚行夜市/番酒店玩
最尾一日必去Big C買百力枝

日日蒲Gogobar

無 最鍾意去台灣

去地下賭場見識過未？

去秦國點可以唔參見秦皇同埋佢個秦皇陵?

日本？

個個都big c

布吉Suzy Wong

台灣都可以
主要係可以溝通

邊到

大皇宮

溝通唔到
講英文d人黑面

泰國好好多
講英文冇問題

好有渡假Feel

坐係海灘哂一個下午, 爽

tesco都成日去

叫雞？

dup正骨都爽啦

勁中意 但前排成日爆炸 卻步左一陣子

正骨算喇

咁你地多數搭邊間航空過去？
去的話係去邊度？

唔驚
買左飛四月頭又去曼谷芭堤雅, 一條友

邊度落機好 中意陽海灘 dup骨hea下

soapy massage

秦國係幾抵屌 吃喝玩樂方面

日本就high tech 睇景色

我都 like 去.....曼谷同芭堤雅不建議去...
華欣同清邁 ok

好想有 working permit 果面開 bank account

芭堤雅宜家治安好差..巴打小心

啲嘢食真係正到爆

就黎去，2日Pattaya 2日曼谷，定4日曼谷好 去Pattaya 好似好哂時間
會正骨，落club

黎緊去四日，全曼谷，想hea下咋，最多係酒店游水曬太陽

你幾號去？其實我覺得去Pattaya 好撚浪費時間 你自己去嗎

電話上網卡邊到買最抵?
係咪有無限上網卡?

Happy sim card

布吉有乜好介紹?

無知一問 如果想自駕遊泰國啱唔啱玩
淨曼谷交通係咪好方便

秦國堅正 係d人講治安唔好
其實我就唔覺既 又多野玩多野食又平
唔去秦國仲可以去邊

有無撞過野？

好抵玩

去泰國玩邊到有電單車租

去到熟路咁濟

有冇巴打1月頭去布吉

利申:1月頭獨遊布吉

點解唔建議去曼谷同芭堤？

租26洗唔洗牌？

上年係泰國住過兩個月，真心覺得野食平到喊兼且好食，尤其是海南雞飯，食完返香港冇再食過
另外泰仔同泰妹又係勁友善同玩得，好容易喺泰國識到朋友，到依家都keep住有聯絡

食野同玩真係泰國一流

泰國張張都係無限
要平就true move
多人用就happy好似係

Same

玩燒槍有咩地方推介?

泰國治安好唔好?

泰國真係好玩

一個月最少兩次

老婆係泰國人

有咩必去地方同必食既野？
想一月獨去幾日

泰國有D成人show其他地方好少有得睇

攞正牌嚟做

秦國是我家

泰國好正

半個泰仔，一年返去幾次

男人？

我都是

華欣有咩正villa岩6,7個人玩relax下？
想有個私人泳池，地點唔太偏就ok

去到逐間walk in睇下邊間啱心水
聖誕嗰陣去住咗間有5個雙人房，有泳池，有wifi，有得唱k，行3分鐘去到海灘，17000 baht 2晚

已當自己鄉下咁去

我同fd去個間
一間房可以訓三個人
包泳池 早餐 wifi 私人司機車

最正係向曼谷搵食既清邁妹

上次住 terminal 21 ，又靚又唔貴

有無去過黃色事業 正唔正

依家係機場 第一次去曼谷 有咩好野食同必去地方

考山幾好feel

想問下平均機票幾錢？

9月去過曼谷，幾好玩，消費唔貴
但係好怕住酒店

Pattay真係好撚正 係個沙灘叫支酒 聽下海浪聲 望下洋妞游水 勁寫意 幾想時間停頓

泰仔好正

大家點由dmk 去市區

uber

第一次去泰國時係抱住去越南遇到嘅不快事心態，點知泰國人同越南人真係天同地比，泰國人善良 + 老實過越南人太多，而且我慣咗去旅行前學定當地語言，啲泰國人一見到我啲半咸淡泰文嘅笑容簡直係無價 近幾次去泰國都接近完全講泰文

坐巴士去轉 BTS，30 銖咋

泰國人(唔計呃人啊落降啊嗰啲例子啦)普遍真係世界級nice
野又好多 買野又平
啲酒店又勁靚
我覺得靚過好多國家嘅酒店
去過幾次泰國都仲覺得好正好想再去

睇泰劇睇到好想去泰國

放個孖day都話想去秦國行下

不了 跟過團去驚左

嚟緊2月同女友去曼谷4日 仲未plan行程
上網睇話泰國出名塞車
上面巴打話坐巴士轉BTS 巴士啲人會唔會好雜

Airasia 10pm先落機 搭巴士去到市區成11點，驚驚

你邊個機場先？
BKK 既話有類似地鐵既直出市區！

提親個個都要咁問
正宗泰妹啊屌你

每年去兩至四次
主要係探親同當地朋友玩

泰國治安其實好好，好多歐美遊客都搭嗰架巴士
不過車上賣飛個阿嬸未必識英文

如果同屋企人去曼谷三日兩夜夠唔夠？
唔會去芭堤雅
應該都係飲飲食食 行下街

上年去咗八次泰國，都仲係唔夠喉

布吉 巴東有好巴打有好路數？

最鐘意屌人妖

野平又多美食
不過係外頭比較熱

黎緊情人節響泰國過

最鐘意去華欣，今個周末又去

遲下去清邁旅行
有冇地方/景點推介

LM

聽朝出發

岩岩去完翻黎
去左8日但好似去得好小地方 唔夠皮好想再去

清邁仲方便過曼谷，call uber 勁平，曼谷唔方便係因為佢塞車

芭提雅,布吉有無咩酒店推介 ？

好悶 去左BangKok5日4夜 琴日返左黎香港

我下個月都去清邁 推介去埋清萊 pai 素可泰

去左邊先

去過幾次曼谷，BTS d 主要路線，方向，站名都記到

Big C 其實都唔係平，gourment market 好多野都平d

清邁好正，可以同大象玩水沖涼
hea得好舒服

你攞邊間big c 同 gourmet market比先？central world 對面間big c同paragon間market?

清邁就多D郊野玩意
同好容易避開D兒童不宜嘅地方

琴日係布吉返黎
好正
但曼谷就唔多鐘意

秦國其實好正

啱啱返黎無耐 好想再去 又平又好玩

曼谷係塞車，但bts一定無得坐，行左成日都仲要企真係想死 所以一定uber，塞車都無所謂

自己一個諗住去埋附近城市 玩極限運動

華欣真係好正

自己唔鍾意按摩，去泰國會唔會好浪費

布吉玩戶外活動

不過唔好雨季去

長期置頂

按摩spa個啲有咩好推介

想去

等緊老婆整頭髮
我就食飯等⋯

多謝THB40

咁你鍾唔鍾意屌西？（或者屌鳩？）

鐘意食就得架啦

咩係兒童不宜？魔呀

以前成日去，支那開左泰國自由行後好多支那人，不了，尤其泰北d 支那車隊，好似條路係佢咁
連d 泰仔都好討厭d 華人面孔不肖咁問china?，我要話i am from hong kong 個泰仔先話o hong kong okok👌🏻

曼谷gogobar

鍾意去秦國

曼谷去過兩次，有次係去練拳感受下同香港有咩分別。

下個月去清邁，上網見有好多野玩

2000包埋機票酒店 坐邊間同住咩酒店

我都想知去襯機票連税都900-1100$

契媽係泰國人，岩岩去完

蛇美

好安全喎

JJ market

屌兩條女去都冇事啦 仲要行埋紅燈區
你係男人有乜好驚到底

驚條撚

人在泰國
前日朝番，今晚再飛，岩岩到步

做完野一個人stay behind

準備2月辭工後去hea 返幾日

2月頭會自己去一日先再等朋友join

個一日做咩好，住Nana站

2點頭落機，想慳些少係咩地鐵岀市區好D

Airport Rail Makkasan Station

毒自一人響Nana 就梗係去Nana Plaza 搵人陪

芭堤雅周街見老鬼佬拖泰妹
又多紅燈區
越南正d 要簽證少人去
峴港個海

成日去
泰國真係好正

起機？

附近好似全部都係酒吧

留名
三月去會唔會好熱

上次去Asok Baan Khanita覺得好好味但偏貴
大家有無咩曼谷泰菜推薦

早幾日32度我出曬汗

泰國真係好正

1月頭去都好熱

[jj插地]巴絲們覺得喺香港邊度學泰文最好, 同個泰妹玩緊long d, 大家native lang. 又唔係英文

我都係搵老婆教架咋
佢教我講泰文我教佢講廣東話
要學講唔難，但要學埋佢地d字就好難⋯
加油啦巴打

我一個月都飛去泰國兩三次同老婆聚一聚
每次都學到新既泰文

泰國布吉有無好massage 介紹 正邪都得

黎緊同屋企人去曼谷
帶佢地去d連鎖massage,分房話比多d tips有無機會R到有happy ending
自己夜晚再出去泰國浴

上個暑假去左美塞美斯樂
本身鍾意去旅行同睇歷史
知道泰北孤軍一定鍾意美斯樂

點解呢度咁多人唔鐘意芭堤雅 我兩年前同女朋友去完曼谷芭堤雅，覺得芭堤雅好玩啲，又夠hea，反而曼谷好悶，下個月會直飛芭堤雅，玩4日，我幾鐘意芭堤雅嘅感覺，落街食大排檔，去行海灘，夜市，出海玩

人在曼谷 想問下有無邪骨好介紹 但唔要屌西

芭堤雅早十幾年前未有咁多大陸人去好...
宜家就唔太好了....

同埋泰國真係 10 月 到來年 4 月天氣比較穩定 (不過今個月頭南部布吉果面大水浸)

宜家積極儲錢泰國果面買屋...一次個比..我要 5-6 年時間去 PLAN

pp, tl , Sala deung 都好住

識貨 ! 華欣野又好食又平..d 當地人又 nice...又包容
清萊都差 d...食野少選擇

諗住去呢到 有無入到緬甸境

由緬甸入境
去左尼度睇緬北

巴打，諗住買邊區？
泰國買樓小心，睇清楚係咪永久業權同埋佢地好興無英文既合約，就算比個律師你都唔撚識英文既

當然以上既係我好多年之前既經驗
而家就無煩lee d野，住老婆屋企算

係泰國買樓,唔係一定要泰國公民先買到?

9號去左喀比

想問大家 鐘意陽光海灘浮潛去邊好？

嚟緊會去清邁加喀比,想問下喀比住邊個海灘熱鬧D?
見奧南海灘有兩邊，住邊面會好D呢?

留名跟進

留意 sansiri d 盤...
全泰國都有....
上次我租車清來開去清邁睇盤
d staff 好 nice 用心解釋
..又不似香港中原美聯 d 狗...係咁猝客...
佢地都有講有 d 盤就算 single house 30 yr 都不一定賣比外國人...
condo 多數可以 freehold .....
香港都有 agent sell sansiri , 我一直都有留意

大家放心,我不是 AA..只不過留意開
大家問起...分享一下

上次去大陸人就唔覺多，反而覺得香港人好多

好怕熱嘅人啱唔啱去泰國?
一直以黎鐘意10-5月去日本韓國就係貪夠凍
熱嘅話真係唔想出街

咩叫怕熱先
暫時而家都未話會熱再出曬汗既

入左境後自己去定join local tour?
係咪必須即日折返泰國？
單機去咩都唔識

我係本身係緬甸玩 然後過境泰國
金三角即日來回既行程係有 但唔清楚
不過我個人唔建議為左過境到此一遊
緬甸值得獨立去一次
但要留意泰北去緬甸 入境後條路大其力過後 最遠只可以去到景棟左右 係唔可以由景棟去緬甸中部 即係瑞良 茵萊湖果d地方 因為山區公路有反政府軍 政府唔開放比外國人行
泰國陸路去緬甸最好係曼谷由下去上咁入境

陸路關口來講，唔係Mae Sot最方便咩？

泰國自己一條友去會唔會無咁好玩

係仔的話一定好好玩

我都想係芭堤雅或布吉買樓

想去 想玩飛天小女警水上樂園

我意思係下面上去入境 mae sot關口過
最好唔好係tachileik過

有冇人2月頭去布吉 毒撚自己去

walking street 每次都一定去 重遊舊地feel
去親泰國每朝早都食當地既粉
細細碗每朝已經好滿足，都係40b
之後再加杯泰茶 12月先去完，黎緊又準備去了

25B coffee taxi 都好好...凍啡超大杯...好飲個 starbuck

好想去曼谷，但一個人唔知食咩好

每三個月去一次

最憎泰茶 甜耶耶

泰茶正

感激巴打
單機去 我諗都係join local tour穩陣啲
唔洗煩行程 又有得去金三角 美賽

布吉有咩好玩？
去3日2夜
預一日玩水 仲有日去邊好？

你地租車係用租車網定係直接機場租 我上網睇5日都要1500 hkd 但就係機場攞車機場還車

要同老婆去
講完

黎緊住曼谷香格里拉
有冇巴打去過附近d酒吧??
有冇邊間d cocktail真係做得好好?

有冇人去龜島潛水

泰銖機場兌無伏

撳機啦

冇伏
明刀明槍掠9你

個價係咪好過superrich

因為上次係機場兌仲高過岀市區兌

今次問清楚先岀發

去啦冇問題咖，最簡單商埸咪food court, 其他地方咪揾下地道舖頭

差唔多，仲唔洗行來行去

睇你咩時間去
凌晨到既話夠膽死得4.0、但日頭有成4.6

下午到 去左睇下兌幾多先

我都聽過人話機場時不時兌得唔錯

有得同老婆去都好丫 我老婆唔鐘意泰國 去都冇得去

睇黎巴打想去d老婆唔知得既地方

你講名

未去過睇電視覺得污糟
但去過一次愛上左
由其是豪玩 d錢唔就住洗
再住貴酒店hea下真係好撚正
再過埋芭提雅陽光與海灘
真係唔想走

尋日先返左黎
自駕遊好正

曼谷機場取可以曼谷市中心還 !

agger

我係想機場還 你租開幾錢日

hertz 租 honda jazz .. 四日包 insur 5xxx b 左右

岩岩玩完返黎
而家睇緊暑假機票

Hey 兩年六次

之前去過秦國有間bar對面有一排秦妹+跑車
我好奇過左去問佢地做咩
其中一個女仔話2000蚊一日（計足24小時）
做乜都得
有無巴打知邊到同埋記得個位置
上次乜都唔知自己一個鳩行

利申：我比左2000蚊佢

台灣咁撚垃圾拎黎比

小小錢可以係嗰邊做大帝 好撚爽

好鍾意泰國

上年去左兩次曼谷，都係做massage，hea下

布吉一次，個次book個間villa有private pool,日日游水，間屋超大，都係$800晚
不過就偏僻左手d

好想試下成班FD 8至10個人 租間特大VILLA
布吉個d 睇相都覺得正

去泰國 屌人妖 正!

泰國正到傻啊

泰國除左玩，醫療都一流。

可以去做下body check，睇下牙，甚至整容都得。

想問下如果30日免簽過左期，會點
例如10/1到 ，10/2先走

依家係清邁, 好撚正

之前去d好撚大既歷史公園遊一日都冇見過香港人 好正

我表姐同表姐夫一年去幾次

LB正呀

正常超過免簽期係應該申請簽證嘅，不過有啲國家會容許去到再到移民局整
詳情去領事館問清楚，費事到時上唔到機

小弟來緊打算3月尾去泰國就凌晨機到,去5夜6日,發覺5日留係曼谷
驚有D悶,所以打算一到曼谷BKK機場,等到一早就轉內陸機飛去
清邁玩2,3日,係網上見到vietjet airlines 來回都來500蚊港紙左右
想問下大家有無搭過,有無咩伏注意,另外多問幾個問題
1.唱錢係香港抵玩D定泰唱抵玩(有無推介)
2.曼谷同清邁有無咩景點小大陸人D,上網睇全部都話勁多大陸人

希望有巴打解答下

之後？

未去過一問, 邊度唱錢好D?
定差唔係好多? 有人話去到當地禁錢個匯率好D

Super rich
其實都係差少少
又唔係兌幾百億港紙

食野方面有冇咩推介

兩邊都玩咁短，兩頭唔到岸

一係去Bkk+pattya

你好似冇揸開車
去到揸掂唔掂

呢到呀巴絲們
已買機票8月尾去曼谷再轉車去華欣

有冇巴絲有華欣市內包車既司機電話？

睇牙有咩好介紹？

返左黎即係掂啦
bkk機場揸去芭堤雅成條高速公路，好好揸
到左芭堤雅就小心d篤篤同電單車就ok
泊車又容易唔似香港d路咁窄

仲揸埋去曼谷個朱古力鎮，個到有d似迪士尼

有冇人識
凌晨1點考山路圖去Bkk airport

的士 uber

上網睇d人坐的士都比人昆

所以自己租車....曼谷就 BTS...mrt
過埋 5/2017 應該統一一張卡......

Uber la
比1.6 倍都好撚過的士

叫幾架先有架肯by meter
佢老母車左陣, 好在我一直有開google map, 唔對路同佢講
佢之後唔知真傻定假痴, 話唔識路...咁我落車啦
又要等幾架先肯by meter
果次唔係我當地姑姐咁好客, 要送到酒店...
唔係我都無機會搭的士...試到有d 的士佬幾仆街

如果無uber 真係麻麻地想去多幾次, 雖然bts, mrt 都好方便
但行到好累, 塞車都要坐uber

UBER
距離太遠，班的士佬唔會彩你！

無知一問
曼谷uber司機O唔Ok?

老豆老母腳痛
坐曼谷機場快線/BST 上落唔方便

我見個個鬼佬都係秦國拖住件泰妹or人妖。。
有冇巴打解釋呢個現象！

未用過 download 個app睇睇先

無用電話卡係唔係用唔到

你係香港有無用開？
其實係香港有用開既係果邊照開都ok架啦！
唔洗再更任何設定既

無電話卡既話照應都用到既！

都唔錯架
有時去遠小小又唔想叫的士都會叫UBER!!
（泰國的士佬好多都唔識路，去遠小小都揮手擰頭）
都坐過10幾次，都唔錯架
有時夜媽媽同老婆番屋企Call車，遇左幾次d司機都知我地眼訓，開下d柔和音樂比我地訓下，到左先叫我地

嚟緊月尾去清邁 有無好介紹

第一次用，我係無上網驚去到搵唔到wifi

去機場買張電話卡啦巴打
299THB 4G 無限任上

好撚鍾意去台灣

去左幾次象島有冇同好

太遲了，聽晚就走

Khao San road m記應該有wifi

去過返唔到轉頭

好中意食街邊燒魚

日本: 自然風光 名勝古蹟 潮人潮物 精緻美食
泰國: 熱帶風情 水療按摩 豪華享受 平民價錢

屌返百幾二百回
值回票價

你係考山路？
考山路條街有M記，街頭有Burger King..
又或者街尾果邊有間鋪係食野既，好多特佬會係果度hea用下電腦咁，無記錯有wifi

街尾（burger king 係街頭），轉左行幾步就見到！

聽日2點 搭10個鐘船車去考山路

嘩，屁股實好痛

2千港紙定泰銖 ??
不過如果高質泰妹，2千港紙都值

琴日機場超級有錢 兌4.98

其他店4.5

去唔去下 d cat cafe...?
比香港好好多..
叫杯野任坐...
一杯凍啡 80b...
$20 hkd 左右

上次去清來 ,central world food court d 蒸魚都好好食

曼谷有無

我鐘意去泰國訓機場

鴨 x 街都係 hkd $45 七天 4G AIS

人地身在泰國嘛

其實美元升,泰 BAHT 無大下跌..唔知點解?

琴日個FD再去已經兌返4.48

係紫荊堂食緊雲吞等上機

Data world 網上都係賣$45 仲包平郵

正

身在Hilton Hotel Pattaya

上網買happy 卡 $42包平郵

點解冇巴絲講浮潛
有冇巴絲分享下
3月頭自己一個去5日
凌晨機到BKK 頭2日留係曼谷好
定直接去pattaya好?

呢間真係正，上星期住左三晚，如果少D蝗就完美

雖然比老婆媽叉我話做咩訂間咁貴既酒店，但佢又一邊嗌話好靚

凌晨都無巴士去Pattaya.
我個人認為頭兩日係曼谷，
之後再去Pattaya好啲。

機場去Pattaya 一個鐘 一班車
120Thb 一位！
小心，有陣時超多人，
前日去買飛，9點幾買都要坐12點果班車⋯

車程大約一個半鐘

我拉住個Gip會唔會唔方便?
如果留係曼谷先應唔應該等到朝早先搭bus/地鐵先走?

有冇住過秦國嘅Airbnb???

廟去主要果2-3間ok
我會推薦去埋清萊間白/黑廟（有local tour)
夜市我中意大學果邊果個
Warm up cafe 都值得去下
夜間動物園可以唔駛去
如果真係去我強烈建議來回車要安排好
上次走冇車又落雨俾門口班仆街焗住搭，條氣好唔順

啲酒店咁平 airbnb都唔冇機會住

泰國真心正
啲野又平又多野食又多野買
一間BIG C都可以行幾粒鐘
同埋去泰國無去韓國日本咁拘謹
泰國文化開放啲 次次去都好開心

坐uber

果陣醒唔起

的士問題點解決？去度度都唔跟標

坐uber，除左機場去酒店坐的士，其餘未試過坐的士

白都 ok
黑就太細同太多人了...

唔會啦！
巴士有位放大型行李⋯
走果陣番機場一落車就係出境果層

當然我都係比意見，廢事你浪漫左大部分時間係機場訓等車去Pattaya

Uber啦
的士佬見你唔係本地人就咁架啦
不過都唔係全部係咁既⋯
最緊要上車問清楚

用grab call taxi
Call過一次由dream world 返terminal 21

都係坐uber直接去啦，唔該你
Pattaya除左沙灘仲有咩好玩?

如果想係泰國買樓要點做

聽朋友講外國人唔比買

個人認為無咩太特既野！
佢有條「walking street」既！
夜晚去好多野睇⋯兩邊都係酒吧disco之類再加d鋪頭仔咁⋯

咁留5日pattaya會唔會太多?1日曼谷

奧sir炒樓由香港炒到泰國 過兩招可以嘛? Thx

我上次朝早去第二日夜晚走已經夠

啱啱去完幾日返黎，估唔到會係泰國浸完日式溫泉之後仲可以飲樽密瓜奶

有晚去按摩，個泰妹仲要唔得落個咕𠱸先幫我拉背 係咁頂住晒 而我有個同行朋友就因為太大隻換左個壯男幫佢按

利伸第一次去，而家呢個氣候比想像中舒服，好太陽得黎又有啲風，希望下次可以留耐啲

想問曼谷有冇玩高卡車既地方？
黎緊3月去曼谷 但上網睇d資料好似又唔太update

easykart
正到仆街

Pai鎮風景 清邁叢林飛索 同清萊長頸族(啲女)真係冇得輸

利申:泰國打手

月尾單拖Bkk

巴打more
你係去泰國邊到?

酒店Bongkok Thong Lo 果頭，無記錯名的話，其實我都唔太知去左邊，因為今次都係留係當地既日本人帶我地去玩

其實去泰國來回機票幾錢到？

小弟係窮撚

我都係

秦皇就去陝西啦

香港航空
最平試過$1200
最貴$2400（坐商務 ）

泰國既情人節氣氛勁過香港
今日同老婆去睇戲，有免費特別版爆谷（士多啤梨味）
頭50個仲要買飛唔洗比錢

想問下芭堤雅間懸崖餐廳係唔係只有包車去
幾錢先合埋

有冇興趣telegram開個泰國谷，討論下好玩好食好去處

上次先去完
自己揸車去啦

無車牌

有

想問下第一次去泰國，曼谷芭堤雅定布吉好？
想飲飲食食哂太陽按摩做spa

有
追個post好耐

開啦

早排買左KENYA AIR 1個人6月頭飛BKK $860包稅
平到唔飛唔得
暫時都未睇有咩玩

下星期去清邁，有無咩推薦玩

玩幾多日？
芭達雅加曼谷

凌晨機到泰國，先去曼谷玩幾日
最後再坐巴士落芭堤雅⋯
玩完再坐黎巴士去機場番香港

當然你可以調番轉既

芭堤雅唔洗留太多，頂多兩日一夜夠曬
可以去埋「walking street」睇下

早幾日去完

我都係曼谷，你玩可以搵埋我

同女朋友6月去玩5日，所以應該唔會凌晨機。
芭堤雅有無靚villa 或者正酒店介紹？筆直大約1000蚊到..
我而家plan緊曼谷芭堤雅，想知曼谷機場係唔係有架巴士直到芭堤雅？

凌晨機有咩問題
一落機hea 幾個鐘
機場直接去芭堤雅

lm
利申24號出發

21號

唔比買獨立屋..

apartment 可以....

不過去泰國長住最好 over Age 50
可以 apply 1 year visa....
80萬 b, 資產證明

曼谷新機場有巴士到既！
120Thb 一位！一個鐘頭一班車，但要小心⋯
上次朝早9點幾想買10點飛，點知無曬要等到12點先有車⋯
所以可以既預早買左先

St regis常客

有冇人復活節去泰國

遲d5月尾去清邁4日
本身諗住去泰國玩大人ge遊戲
on99 咁搶平機票冇留意唔係曼谷 就禁咗落去
如果清邁ge話係咪冇咁多野玩
轉去曼谷係咪正路d

依家諗緊 落機去清邁9fing fing磨一日
夜晚坐通宵大巴落曼谷 順便省一晚住宿
但仲未諗到點走
曼谷返清邁 定直接係曼谷返香港

又唔可以話9fing fing 既
咪當見識下囉

食早餐
埋單100THB

出隻手比大家睇

巴打 凌晨到曼谷機場點去芭堤亞最好？
機場的士？

咁先100thb 邊到黎？

同問

訂左五日四夜 芭堤雅... 俾哂錢先知原來芭堤雅唔洗去咁多日 點算 巴打們行程上有冇咩建議

唔係市區，近新機場果邊，算係郊區
老婆住果邊，岩岩起身就落樓食飯

比得起錢又想快d去既就的士啦
如果覺得可以等下既朝早先坐機場旅遊巴去⋯120THB位
個半鐘左右到

你真係賴野啦
建議你坐巴士番曼谷玩下再黎芭堤雅又好似好無謂

上次去飲左杯水屙到我七彩

btw泰國可以唔使錢專機送你上中國

咩事專機送你走

下星期一去清萊清邁 有無咩好玩推薦

好想食芒果糯米飯 泰國真係好食好多

知唔知凌晨12點的士大約幾錢到 唔想做水魚

真係唔清楚
不過可以試下UBER.
Uber岩岩幫你睇左$1300Thb左右

唔錯

21號 清邁

咁大獲
唯有睇下自驚遊可唔可行啦 ...

唔該哂巴打 就快去 好興奮 到時有咩唔明 可唔可以問巴打

但巴士都係120

幫到就幫

而家芭堤雅兩排車係唔係10蚊泰幣一個人

無錯

我記得有兩條線,行唔同路
其實點分

好想去泰國有好多野問

1. 一個人去會唔會好難認路搭車果d?我係嚴重路痴 次次去旅行都要人帶
2. 第一次去邊度好？芭提雅 曼谷 布吉 清邁 清萊 華欣 點揀好？
3. 去邊度玩水上活動好？有咩推介？會唔會俾人湯？

泰國D女仔易唔易識
但又唔諗住落Club

好問題
我通常都係去唔遠，上車一陣就跳車

即係你都唔識分

除非你咁岩要問路，又咁岩個女仔又去附近，又咁岩佢唔介意帶路，又咁岩你地口眼緣
就掂架啦

我個泰國老婆就係咁攪掂

無錯
因為去親都唔遠，又懶得行咪跳上車囉

求pattaya 三日兩夜浪漫行程，無限金錢

去曼谷BTS,MRT 周圍都係！唔洗驚
覺得曼谷岩你口味既先再去其他地方玩啦

懸崖餐廳
木雕之城,餵海豚
去潛水
完

如果要訂花，點搞？

求其街邊買白蘭花再加九層塔同香茅
同條女講入鄉隨俗

住呢間

跳傘

好仆街
仲可以食埋

大佬
訂花訂到去泰國
鬼知咩

我係佢就叫酒店搞

係唔係可以check in既時候同receptionist講，話我係周年紀念，叫佢幫我佈置下咁樣？

頂你係都而家send email 叫佢搞啦
check in 先叫
你估人地神仙咩
mf過酒店最多咪送個蛋糕比你

尋日情人節買支花都50THB

MF即係咩

不過
打錯字

唔該巴打
初步諗住自己一個去曼谷芭提雅先
之前去台灣日本旅行次次都趕行路趕到on99
諗住去泰國真係relax下度下假
嘆下spa游下水按下摩同搵d夜生活玩下

唔該曬巴打，contact左酒店

你個名係唔係online game npc?
我記得好似好撚勁

有無試過抓龍筋

金迷／小蝦米／徐小俠：遊戲主角姓名由玩家自行決定。二十世紀的人，在家玩電腦玩到睡着。不知道什麼原因誤打誤撞進入了，也就這樣開始新的江湖傳說了。該書結尾時成為天下至尊，也被江湖中人稱為武林盟主。

本身想同朋友買獨立屋villa

咁可能轉買BKK既apartment

自己一個仲好唔洗有人同行煩住曬
去幾多日？

自己有個仲舒服

食個早餐，行下商場，酒店游下水

按摩，夜晚再去酒吧飲下野

未知呀 應該一個星期倒
其實我係岩岩日本返黎
凍到痴線 同個fd一齊又麻煩到on9
諗住計劃定下個旅程

巴打
好有難度

Tg 泰國group

咁好難預早買，班機delay 左好大機會浪費左..
仲想問芭堤雅海灘到玩水上活動，簡邊間好或者有咩注意？
因為我有朋友曾經問玩水上滑翔傘個價，收佢800，跟住有個泰仔問就收300泰幣。

一星期夠曬你玩
Hea住玩
去芭堤雅曬下太陽游下水，夜晚去下Walking street行下睇下女
再落曼谷食下野又去下夜市行下⋯又做下Spa咁
正啊喂

我意思去櫃臺買定飛
你曼谷落機即去芭堤雅既咪照買去程，去到終點站再買定回程。我唔記得有無得買埋回程⋯⋯

多謝巴打咁詳細...最後仲有想問換錢香港換定去到換抵？

咩時間到曼谷？
凌晨呢我建議你香港唱啦
機場平時唱錢都叫唔錯既，但夠膽死海鮮價
你凌晨機到得4.00但朝早晏就到呢都有成4.7或4.8

香港唱就4.6左右，如果唱得唔多其實無咩所謂，香港唱都可以既
起碼一落機就有錢用唔洗等⋯
你落機仲要買sim卡呢

多口問
有無巴打想學番幾句泰文旁下身
頂多教下普通字

沙埋呢及

打招呼真係唔好講笑
好多人分唔到 「給」同「卡」
成日聽到d男既講「卡」
我同老婆聽到都笑出聲
再望望個泰國人佢個樣都變變地

記緊：
男既係講（給）
女既係講（卡）

咪調轉

幾錢點講

「溝黎」
男既可以加「給」
女既可以加「卡」

「溝黎給」
「溝黎卡」

例如你想埋單叫人計數或者買野想問價都可以用

偷泥 krup/嘰 baht (how much)
確灌 krup (thank you)
水 (靚女)
羅 (靚仔)
沙敗 (舒服)
壓來 (好食)
烘降 (香港)

確拖 krup (sorry) 呢句建議大家一定要識 (有次比阿 sir 捉我開車頭大燈,就係不停 loop 呢句放生我 )

掂 (入滿油)

mike 柄喂 (唔緊要)

男仔我 (phom)
女仔我 (di chan/chan)

你 (hkun)

的士大約幾錢港紙？

同埋係咪信得過

想問報邊間既local one day tour好？

無話信唔信得過既
驚既可以坐UBER,明碼實價
的士既咪最多上車前傾好價先囉
尋日幫巴打查曼谷機場去芭堤雅1300THB..
我諗的士差唔多⋯

放學時間，逼爆制服既學生妹成車都係

（唔好問拎相，係車逼到影唔到相）

Uber係咪去到機場call都無問題？

未用過

無問題

或者用(Grab),不過係用黎Call的士既
如果去到芭堤雅想搵車就用Grab，方便d

毒毒冇人理

新野

巴打 想問下芭提雅玩kart car間野有冇伏？同埋芭提雅附近邊到有得玩atv?遠少少都冇問題

成日都出啲正野，好想要
上次已經買左 angry birds

Kart car無伏 3百蚊到 兩圈

港幣？

無記錯係13xxTHB左右 2圈
19xx THB 4圈
每圈即係跑8轉，大約8分鐘到一圈

基本上揸一圈就要休息陣 因為好會好攰

一年去二次布吉

網上識左個泰國妹 不過英文好差好難溝通

咁就要睇下佢同你肯唔肯嘗試啦
我最初識我老婆佢都係英文差，我又唔係好得去邊
相處耐左我開始習慣佢d唔正確既英文
咁我又用下google學下泰文單字
日子耐左大家溝通就無問題

平同鳩hea泰國真係正
睇景買野就一定係日本
如果唔想見世面純享樂既一世淨係去依兩個國家夠

wa diu你 pattaya洲際又唔覆email 又唔覆facebook inbox 想點

咁陰公

台灣都好撚正

比錢打idd

訂左布吉機票
Hkexpress 4日2夜

打算一日係芭東海灘chill 夜晚蒲下
一日去皇帝島浮潛

正路嗎？

皇帝島 唔係係布吉既咩

點樣上網識？

4日2夜

真係唔慣坐商務。
D空姐好有禮貌攪到我唔好意思⋯
仲要有講有笑打眼色

好想去秦國

BTW大家多數住airbnb定酒店
我見秦國D airbnb又靚又有遊池

Language exchange
幾日已經flirt到佢㗳晒糖同全天候秒回
唔知遲D去Bangkok 約唔約到佢

咁你同佢第一日識果時咪全程用body language ？

用Google加極簡單既單字

希望咁樣同佢溝通到
兩個雞同鴨講真係唔個尷尬定浪漫

得閒用google講下d單字比佢聽下
佢會好開心既⋯

至少我果個係咁

上星期先去完
住宿勁平 曼谷港紙300蚊唔洗一晚 乾淨 近TERMINAL21

華欣住VILLA同囡囡又係勁撚 RELAX
會再黎泰國

曼谷住邊間 咁抵

依家係清萊
想報一日團 聽日
知唔知邊到係清萊出發？

第一次去曼谷 有無巴打比下意見 主要想hea下玩下水食野
訂酒店個陣醒唔起要去pattaya玩水 結果訂左幾晚都係bangkok
想問應唔應該另外係pattaya訂一晚酒店？

定係其實bangkok都有地方可以玩水上活動

想hea 下玩水上活動，去芭堤雅啦，日日訓到自然醒，望住海景食早餐，跟住沙灘曬太陽，睇下鬼妹，游下水，夜晚飲下酒聽下歌，hea 到爆

但係酒店比哂錢係曼谷
驚即日來回太chur 又可能有意外(塞車 等車etc)
所以先問應唔應該住一晚芭提雅
定曼谷都有好玩既水上活動

黎緊會自駕去華欣，有咩要注意？

繁忙時間，唔好經過曼谷市區
假如機場攞車，就行快路唔入曼谷
有差佬周你，就好攞定荷包出來

曼谷好似冇乜水上活動，我都係行下夜市商場食下野咁，曼谷水上活動睇下其他熟泰國巴打幫唔幫到你
如果你中意hea 既，應該芭堤雅啱你，唔想chur 既，訂多晚酒店囉，曼谷去芭堤雅坐巴士都兩個鐘左右，來回4個幾鐘架.
參考下，朋友試過話ok

係舊機場攞車，應該唔洗經曼谷市區掛
點解會俾人周既

曼谷去Pattaya兩個鐘車左右！
機場一個鐘一班車⋯
去玩下兩日一夜都唔錯既
可以去機場買定巴士飛去會好d..
上次諗住買點知無曬位要等兩個鐘先再有車有位

推

出關會唔會成日都好多人，預下午3點落機，唔熟路同埋先要換錢，去到先買定係先訂4點半，怕趕唔到上車

你入境+等行李+買電話卡+兌錢

最少都一個鐘起，兌錢同入境排最耐

入境多人起黎要半個鐘

仲要預香港機場早上岀發既機排隊飛又delay半個鐘

去過一次，超鍾意泰國
想4月再去玩
其實去邊到訂機票同酒店最抵
好多網頁，睇到眼都花埋

啱啱去完曼谷+華欣
喺曼谷去咗間香港人開嘅spa連私房菜海鮮餐 啲嘢多都食唔晒
4個鐘按摩連晚飯每人一千hkd有找

非打手

想問去曼谷既話 係咪機場super rich既匯率係最好？

lm

每人1000hkd咁貴

留名

上個月同個fd去左4日芭
晚晚gogobar 好爽
芭值得去

我覺得算貴 不過真係好食另計

多唔多女yo

喺香港我都唔捨得 係去旅行先會

我認為係
不過如果你唔係話唱好多既其實機場唱同出市區唱差不多

預一個鐘啦攪曬d野！

不過咁，出關既時候其實係分左兩邊既檢查站。
因為方便番你地拎行李，尊應番你拎行李既位置去唔同既檢查站出關。但有時我會睇下到底邊一邊無咁多人就排果邊，唔理近唔近拎行李，因為其實差唔遠既！
第二，你一拎完行李出去就見到賣電話卡既鋪頭架啦！
首推AIS
買完卡落一層就係巴士同的士站⋯有櫃臺賣車飛架啦

感謝巴打

題外話，其他換錢既鋪好低死，愈夜個價愈低
前幾日去得3.99
但朝早就去番4.67左右

感謝巴打情報，好有用。
後日出發

因為成日凌晨機到，所以成日睇到個價
3.99真係痴線

泰國通巴打
凌晨喺新機場出市區係咪call uber最抵?泰國uber有無咩問題?點解我個泰妹friend死都叫我唔好坐uber??坐的士係咪預咗畀人鋸?

I love Chiangmai

係咪話坐的士 啲司機會唔肯撳個起標制
直接屈人錢
利申:9up

上車前講明meter 先上車啦

就咁既！
你如果坐的士出市區呢先，車費先要加多50Thb先！
純粹提提你，機場告示黎既，到時的士佬話加你50唔好話人呃你！

好，正題！
其實就差唔多既，只不過真係要睇睇你坐果架的士跟唔跟咪錶啦！上車之前問問佢，先比地址佢睇，睇下佢開價比你先定跟咪錶。

建議你坐的士前用左Uber睇左你去目的地咩價位先再去問的士！

我同老婆住機場附近，所以機場番屋企都知咩價位。
但有時屋企出市區都坐UBER既，不過老婆坐之前都會叫我睇左價錢先，因為有時Uber個價錢反而貴過坐的士或者坐其他交通工具！

大約比個價位你。
機場去JJ Market 就220THB (Uber)

巴絲打們留意
泰國果邊機場貼左最新告示
禁止Uber係機場接客
要Call Uber既朋友就小心啦⋯
萬一有咩事比機場職員問起就自己搵藉口啦

例如：朋友接⋯

邊間象園? 我都前日都去左Rantong

係咪有巴打開咗tg grp??

想問問其實係點樣捉? D警察點知我係call uber定朋友接
同埋包車grab txai個d係咪都唔可以係個到上客?

Chiang Mai真係好正

5 月頭去

小弟三月尾五日四夜 去芭堤雅 我同女朋友決定答巴士去究竟危唔危險？ 同埋有三日都係淘寶淘左啲套票同跟一日團 想問巴打芭堤雅有咩好地方介紹？

小心比人搶野....fb 有 d 秦國 group 都講好多電單車搶人野

要驚坐咩車都危險架啦

機場坐去芭堤雅？
旅遊巴黎
上車果陣會佢地會有個好似導遊既人跟埋車。
會問你地係咩地點落，有張地圖比你地望下既！
到落車果陣佢會埋黎提你落車

五日四夜都係果邊？
會唔會悶左啲
當然你純粹想休息hea下既都可以
但想買下野食下野行下商場既話⋯
我怕你條女會嗌悶

有冇巴絲搭過清邁落曼谷ge過夜大巴
抵唔抵搭？
上落車地點會唔會好偏僻
有冇必要上網買定車飛

好撚悶呀 係pattaya 睇緊鋪

Pattaya 租車 夜生活可以搵我

一半係 過尼呢邊一個月幫下手

黎緊想去14日
因為幾次同朋友去7日都覺得唔夠喉

尼你老母

8月去會唔會熱死

應該唔會中意
冇去過

上面有人問的士唔跟meter, 其實泰國有個app叫grab taxi, d司機係會跟meter同埋有時會有優惠code仲平過周街叫的士

市區唔係繁忙勁塞時間兩個人坐已經平過bts

上次用呢個app係Pattaya call的士

佢都係好似uber有個價報岀黎，信用卡比錢

無meter 定係我中左伏

個價係預計幾錢，上車照跳meter,到站司機會張meter個數輸入個app,如果個期有promote就會再減埋出個實數

同埋可以揀比cash

岩岩去左Bangkok
發覺taxi by meter係最平
uber都okay 但要等同貴taxi少少
最on9 係taktak果d 開天殺價
搭返的士先知平到喊 次次都俾多d貼士佢地

所以如果住曼谷/其他府都要搞清楚附近有無大商場,FOOD SHOP
早餐附近多有小販車....
我上年有一次 t21 去'威狂'附近吃 bbq...
TAXI 唔 BY METER 好似成 500-600B...
其實好近的......

想問凌晨12點幾1點左右到，係曼谷S機場，有咩車去Thong Lor??
我諗緊到時會唔會截唔到的士 or Uber, 如果有，機場去Thong Lor 大約要幾錢？
洗唔洗book定機場接送服務？我見上網book 就$236HKD 點對點接送

就咁搵的士都得啦
一定唔洗咁貴，by meter最好

去左曼谷7日，行左好多紅燈區，你問我答

黎緊5條仔第一次去曼谷芭提雅7日，做左小小功課，有d問題，想睇下巴打意見
1. 住方面，budget方面盡量2千左右, 諗緊住酒店房定係airbnb個d, 有冇推介？
2. 因為2個地方，雖然車程2個鐘，但book哂2邊住會唔會好on9?
3. 頭2日就去芭提雅就應該玩水上樂園，水上市場，報下local tour玩水，人妖show，但睇動物同懸崖餐廳會唔會伏？仲有咩好玩好食要試下？
4. 之後5日就去曼谷，咁樣會唔會太多？ 因為我未睇曼谷有咩玩，只係知火車夜市，四面佛，spa, 人妖show，其他我會再做功課

未打完禁錯制 係咪上網book哂野方便d?
Klook/kkday呢d係咪ok? Book車有冇so?講緊芭提雅去曼谷，其他時間我諗的士夠

我怕的士佬唔肯by meter, 要搵好耐

老豆勁鍾意 每年最少2次

唔識游水會唔會無野玩

有冇巴絲有華欣市內包車既司機聯絡呀？
我整唔見左張卡片呀

曼谷有無咩酒店靚泳池介紹？ 最好對住靚景

屋企人諗住5月帶婆婆阿姨同老母一齊去泰國自由行，會唔會攞佢命

where?

日日smoke the shit

咩係smoke the shit

住過Sofitel So Bangkok 望公園靚景

曼谷大倉就望樓景，budget 夠可以住最新開Park Hyatt

望河就推薦Avani riverside, 交通出downtown 冇咁方便

未定 想知泰國自由行既交通情況, 我屋企人帶有老有嫩咁去係咪好麻煩

台灣都正呀

有冇夜遊資訊
5月同fd去
不如開group
留telegram

開GROUP咁LIHKG有咩用

黎緊復活節會去曼谷玩幾日，想問下巴打今年係咪冇左潑水節，如果有既話去邊到𥄫女好
同埋有冇巴打去過個假日觀光列車，想知係咪一定要早幾日就去華南蓬站買飛，佢個官網同張poster得泰文睇唔明

lm 睇行程

我諗起果陣係唐人街食串燒，買左串白色好似魚蛋咁既野，但冇乜味，食食下反而有陣怪味
有冇巴打食過同埋知咩黎

次次去親泰國都比人包 啲鬼佬成日以為我係gogo boy 成日都走埋黎聊我請我食野 陪下食野訓下就有錢都幾開心

一年去3-4次 半個曼谷通
（通常都去拜四面佛同還神）

有冇曼谷抵屌的法國菜同日本菜推介

想問下 芭提雅同華欣 大約留幾日會玩晒，6月中會同朋友去，主要係hea同享受玩下水
如果11日(第一晚係曼谷訓，之後淨去呢兩度係咪好on9
因為我地應該唔會去曼谷，唔係幾想留係大城市 如果果兩個地方玩幾日就完
有無邊啲地方推薦 ，我地通常都係hea下。
thank

凌晨落機，想問下係機場銀聯atm禁錢既匯率係咪好過d 兌換店 ? 定兌住少少搭的士 第二朝再去superrich兌 好d?

凌晨落機基本上ATM兌得高過找換店，凌晨時間找換店可以兌到3.9

如果兌唔多既，一係九龍城兌，一係當地ATM，差不多，唔洗特登行多轉去superrich，兌少既差唔到幾多錢

去到泰國用個當地飛的app grabtaxi #yup 好平 不過會塞車

重慶堅成都ok既，唱唔多

泰國fans 初來報到
等緊清咪uo特價

狗都唔 hi Taiwan

打算7月頭去

一講就出，已買

坐泰航去曼谷啲平價飛係咪完晒
前幾日睇早機去晚機返都仲1442
宜家要成二千幾

舊年去左14次， 今年3次了

利申： 全部都係芭堤雅

5月,10月去清邁

布吉落雨有咩好做

已經買定水槍同老婆去RCA玩水

只去過泰國兩次，但感覺好好
大部分人都好nice,係真心果隻，唔似日本人做出嚟
去到當地個人會好放鬆，無咁多拘緊野，唔似日本咁多規則

thank you

100% agger....日本我去過 2 次已經唔想去...
泰國就度度都 ok
不過曼谷真係愈來愈多人....

岩岩係布吉翻黎
布吉真心全泰國最好玩

I know that feel

7月去布吉
有咩推薦？淨係睇左浮潛 普吉車呢兩種
同埋有咩酒店推介？
6日5夜

你住唔住resort?

普通酒店既，我住過The Nap 同Lub D

兩間都幾好，The nap就大啲
去布吉一定要玩佢個激流同ATV day tour

同埋我有去玩shooting rage同小型賽車，兩個都好爽

月尾去
去左兩次都仲想去

第一次去泰國 去布吉定曼谷芭提雅好

巴打我都5月1同FRD 去芭提雅 + 曼谷

有冇行程參考下

有冇人住過 Centera Grand at Central World ?
質素如何 ????

(屋企人有行動唔方便，諗住住嗰度，等佢可以返上去訓覺，自己繼續行街)

比個email來

巴打，我11月去，可以send埋比我參考下嗎？ thx
kywong246@yahoo.com

Terminal 21?

CentralWorld 嗰間呀

如果我曼谷入，先去Pattaya 再去華欣，最後先翻曼谷會唔會好on9 求指教

過兩日去
有冇咩要注意

麻煩問一下
最近有無巴 C, 去 big c, 見到有榴槤味 kitkat 賣

你夠 $ 夠時間去 where 都無所謂

同我琴日度個行程一樣

芭堤雅同華欣隔左個海喎

機場出發2邊唔同路，咁樣古怪左d

不過諗起泰國真是好舒服

芭提雅有無酒店介紹

5月 去4日3夜 有無行程好介紹？

前日番到香港，個幾日搵過見吾到有 。

去旅行社張行程

講左咁耐點解無人講泰南?

係越南去緊機場飛去曼谷

ok

其實秦國有間大超市叫

有好多野賣,不過一般港客如果不租車好少去到...
我下個月有租車會去 kup 下

anyway thx bro

南部好亂下 wor

未想死著

出左啦咩 上次睇都只係話計劃出⋯

去過好多次日本

好想去泰國,但完全唔知點入手

因為日本旅遊太簡單

泰國好似配套唔太好

真心想學去泰國

1. 你地講買既野好平,係平成點先
2. 如果去開日本買潮衫鞋,去泰國咪可以唔洗諗
3. 如果5日去曼谷,芭提雅 可以點玩

淨係聽過 BIG C JJ Market

個人就唔鍾意去拜四面佛,去皇宮果D地方

最好係渡假,玩水上活動,飲下野

但會唔會好貴???

布吉行程大家可以參考下,
激流個LOCAL TOUR 可以去, 好撚刺激, 有GO PRO 更佳
浮潛都OK. 我自己就上TRAVEL FEVER比曬錢先, 無乜大問題
攀牙007島果個幾撚悶下, 全程ON99咁. 曬左成日, 呢個可以唔去

SPA 做過三間
LET'S RELAX < 貴價野, 但係普通, 按全身
LEMON GRASS < 正常價, 按全身, 好舒服, 推介
OASIS < 做左四手按摩, 700蚊港紙左右, 都舒服, 可以一去. 你打去落BOOKING 會有車PICK UP 同車番你走, 但做四手要講定, 因為有可能唔夠人手幫你按.

食就下面:
NO.6 < 可以一戰, 蟹肉PAD THAI好撚好食
BANZANN MARKET 食海鮮, 我去過兩次, 兩次都係大約1500蚊左右落樓, 四個人買料連加工, 網上D人都係推介YOUR KITCHEN 加工. 買海鮮就唔識分, 間間都係呃9你
JOES DOWNSTAIR : 高級西餐, 我地四個人食左2500蚊港紙, 開左支紅酒, 接近黃昏去最好, 可以睇埋日落. 入面D食物係唔錯既

日落崖, 我天氣唔好, 自己渣車去左RAWAI BEACH 食完海鮮就算, 無上到去個崖度.

酒店我住過:
THE NAP: 500蚊左右一晚, 房幾大, 幾開揚, 性價比高
LUB D: 300幾蚊左右一晚, 房細, 無咩特別. 但D公共空間幾過癮, 有得打機, BOXING
Aleenta Resort: 大約4000-5000蚊港紙晚, 入面幾靚, 但係有D殘舊. 全海景, 但唔值呢個價錢, 建議唔洗去. 而且勁撚遠, 你巴東答車過去 800 BAHT 走唔甩, 入面餐廳唔算特別好食
PARESA RESORT : 大約5000蚊港紙晚, 入面好靚, 值得一戰, 個景靚撚到無朋友. 如果想住靚酒店推介呢間好過上面果間

娛樂:
PHUKET SHOOTING RAGE: 玩下射槍, 都幾貴 1000 BAHT 得大約10發子彈, 唔同槍種會有分別, 未玩過可以玩下. 幾過癮 唔係你想像中咁易射中
小型賽車: 好撚刺激 大約1000 BAHT 15分鍾, 視乎唔同CC唔同價錢, 入面好多痴線佬唔怕死渣得勁快 . 未係其他地方玩過可以一戰

唔記得講, 個SIMON人妖SHOW可以唔洗去, 悶撚到ON9
同埋有D所謂成人SHOW 好撚白痴, 又貴 千奇唔好睇

1. 佢地果邊每個月既人工大約得3千蚊港紙左右，所以物價對比我地黎講係好平好平⋯
食碟隻10蚊港幣有找
2.唔好諗啦，泰國好多假名牌
3.睇你想點玩
飛到曼谷就係機場坐旅遊巴去芭堤雅，曬番兩日遊下水輕鬆下。再番曼谷食下野shopping 下

5日黎講唔想就住就住咁用
兌3000蚊港紙都夠玩啦
如果唔做d咩特別野既話⋯

我年頭去過一轉清邁就返唔到轉頭

之前識左個泰仔鄉下係泰南 好想去

泰仔

第一次同女朋友去既話去清邁，芭提雅，定華欣好？主要想玩下行下食下野但應該唔會玩水上遊戲

剔除清邁，擲公字決定

第一次就唔好清邁啦！
個人建議 芭提雅 啦
但你最好問問女友想唔想shopping..
Shopping 既話都係曼谷岩啲

如果多日數既可以先去芭提雅再番曼谷

明白，唔該巴打

6月去 想自駕遊
岩岩換正式牌 係咪可以申請埋國際車牌？

剛剛甩P?係既唔好自駕遊啦，路面經驗不足，好易出事 個到啲交通亂𨶙到七彩，淨係電單車都玩死你

泰國係好玩 但唔係好識同當地人溝通

甩p去深水埗交500蚊有一年國際牌

唔係80咩？

仲有個朋友跟去
如果唔得既都可以叫佢楂

比大陸好多了....
唔好開大燈,亂嚮安 boot boot 人地已經 ok

kup kup kup, cop krun kup

如果俾大陸好 咁應該冇問題啦

去完泰國之後
你可能會發現原來你唔太了解你老母

帶佢行下果幾個大商場，之後去埋JJ market，做兩次spa

去泰國邊間航空公司最抵？
睇過cx同airasia原來都差唔多價錢

Skyscanner la

有無咁平呀
機票酒店最少都1500啦

5月頭去曼谷 同 華欣
想問下嗰邊有冇平衫褲鞋買？
有邊啲地方好行？
第一次去唔知有咩做

有無邊間spa介紹？

用夠唔知1GB定3GB就超地獄速64kb

泰國有好有唔好 ,五月打後去真係日日都落狗屎，唔落雨就熱死，但食野好平，幾多活動玩，不過出島成日都出意外，同埋按摩一流，勁平，泰國人好Nice，可惜係自己唔曬得，皮膚敏感 亦都好怕熱

AIS 都 OK 好用 !

LMDJ

未去過
第一次去邊度好?
4000筆直

有朋友都唔曬得太陽
佢紅斑狼瘡

Bangkok Pattaya

有冇Pattaya 夜遊攻略
有咩玩法 咩價錢咁？沖涼就唔使講啦
Holiday d女又係點 有咩規矩？？

秦國女真係好正

6月去機票係咪千3不包稅左右？
追post話有500，又有1000

我上2個月訂左6月中去9日
1100連20kg行李

曼谷有冇邊間泰菜/西餐推介 ?

認真想去按龍根 有無巴打知門路

利伸 味試過想試下

泰國日本 不二之選

5月去清邁

買套票會唔會好啲？
但凌晨2點飛，又要訓機場

無去過泰國
唔識游水會唔會無野玩?

我都係凌晨2點機
5月中去係咪好大機會落雨

6日5夜同5日4夜既時間差別係套票上分別好大

後日飛 有冇人知依家嗰邊匯率幾多

x2

6 號出發

4.41 左右
去到 superirch 個 buy price x hkd 就是了

其實有D時間一般嘅機可以1000左右包稅
例如夜去下午返(emirates, kenya, rj)
有時hx都平
上skyscanner睇下
2月頭個時買左6月頭飛坐kenya$860包稅+ 46kg行李

求意見
去到曼谷禁機定去super rich換唱錢好？

BTW有冇人6月頭去曼谷可以一齊食下野
因為1個人去但又想食多D唔同野
1個人食唔到咁多

清邁等緊上機番hk

應該無下次

點解?

撳定啲搭車 主要去到superich唱

好多王
個個用普通話同你講野
個人覺得無左泰國特色

機場b1層
Value plus
可以自己google 個rating ，同super rich 有得揮

其實禁機手續費係逐次計，每次HK20咁上下，唔記得
所以一係一次過禁盡30000B出黎用
一係去到super rich唱，機場都有super rich, 不過夜晚會收

SuperRich1965
SuperRich TH
綠橙兩間都有apps check 個rates 架喎
自己search

7-9個人想住布吉別墅有泳池既布有咩好推介

好既，多謝咁多位兄絲既意見

自駕去古城的外圍..應該小 d 蝗

我覺得鬼佬仲多過蝗
全程都係用英文對答 冇人同我講普通話

其實可以去九龍城唱少少 再去super rich唱
九龍城好似4.2定4.3

唔知點解去旅行要講英文(除左台灣外)先覺得係去旅行
你同我講支那語，我真係會即刻黑佢面
試過有一次條鬼佬知道我係香港嚟
同我講 ni hao
我西佢面，再扮唔撚識聽
雖則個鬼佬係出於真心

如果我去四日三夜
換1500HKD ~> THB 夠唔夠洗?
門票係香港買定平D?
應該會去sealife Safari World 人妖show terminal 21 夜市(去邊個好?)
呢D景點 應該差唔多夠喇掛
Thanks

gogobar真係好多正囡， 但小弟怕醜唔識玩

香港唱日元多
咁香港唱泰幣好定到當地唱個價好？

後日就去清邁，6日5夜
book左zip lining同埋會去週末市集、大學果個夜市。
主要都係食同hea下，第一次去清邁，各位巴絲打有冇餐廳同message推介？

我都係清邁一星期
zip lining 幾錢？

一萬樓下我香港唱
一萬樓上我會去機場value plus解決

今日去完好撚正
淘寶團大概250hkd

喂阿哥 你可以彈句HK is not支那
解釋cantonese架嘛
一陣鬼佬以為香港人係咁西/英文咁差

有冇人答到我係咪6月去泰國多數落雨 我6月去布吉

我扮唔識聽支那語，但繼續同佢以英文溝通
但去旅行最戇鳩係見到支那人用支那語同土耳其老女人講價

屌我上次去當地買 400hkd 俾人水鳩咗

5月中去五日曼谷，搵咗個local朋友玩深度遊 有機會撞到可以一齊食飯

我地唔係天文台

一定好過大陸
不過我上次去布吉
渣架新suv 好撚爽

芭堤雅玩水上活動去到先問價定網上book咗先好 邊樣平啲

黎緊6月尾7月頭去布吉

有無link share下? 淘寶訂可唔可以用pps過數咖? 定係要用支付寶
我見好多款路線, 但又唔知點揀好

去7-8日曼谷+芭提雅,唔計機票住宿,如果唔想就住就住,但又唔至於豪洗咁應該帶幾錢

一個人5000

係熱左啲 其他都幾好

搭UO夜機走
清邁有無可以stay足24小時既酒店 ？
暫時淨係知U Nimman 係24 hour stay

黎近月底會去清邁一個禮拜 期待

漢清邁入面個dragon
自己搵 不過同團既係支那人
英文廢既其實同支那人一團自在過同鬼
睇彩數

星期六日記得行夜市

三日芭堤雅
頭一日機場落去再hea shopping沙灘一日
第二日join local tour 到4點
第三日去water park到6點

第二 三晚去邊度好

禮拜日落機夜晚會去行Sunday Market
禮拜六朝早要搭飛機走...

都夠
星期日我買得多過星期六

邊個夜市多野睇？

6月頭第一次去！
但凌晨機，機場訓安唔安全

Book多晚酒店都係幾嚿水啫
你搭HX?

係呀 加多晚接近一千
因為即興想去 機票酒店都硬食左少少

大家去泰國係坐咩航空公司去?

如果第一次去
目標係吃喝玩樂, 揼骨
觀光其次
去邊度好????

曼谷啦

每年都一定要去一次

18號晚23:25到BKK 如果要出市區曼谷凱悅酒店(四面佛)果邊搭邊種出去好?

AOT 轎車 或 的士
23:25 BKK 好撚旺

睇價錢做人
但一定唔會坐HX 三四點到埗個啲

TG d空姐靚到

第一次去一定揀曼谷
有地鐵坐方便好多
去完一次又想去先諗其他地方

AOT係機場個官網講既係閘4同7果堆? 係咪全部跟標比錢?

幫幫手啦

官方有 reference price
而且會貴過的士（不過兌返港紙都係抵屌）
但如果你夜晚到
又唔想排的士 （夜晚11點幾大撚把飛機由香港同支那飛過去）
AOT 轎車 的確係一個唔錯的 alternative
又或者你問下酒店有冇 shuttle service
應該會平過AOT

機場係跟標比錢架
會有工作人員問你地址
跟住會寫張野比你同司機
如果覺得司機有問題可以拎住張野投訴

上次坐阿聯猶航空
今次坐肯尼亞航空
有冇人坐過肯尼亞航空，食物如何？d位迫唔迫？

識玩，一定係三四點到個啲先好！
Book多晚酒店，落機就返酒店訓，訓夠就出去玩，好過神早起身入機場

申利：次次都係撘0200機

我搭EK去到都係12點水
但有人甚至識玩過你
去旅行，慳到盡
到埗個晚酒店都唔訂訓機場
何苦呢

秦國uber 安唔安全

想問問各位曼谷thong lo附近有冇靚酒店?
住terminal21會唔會離好遠?
W係咪再遠d?

等緊上機去布吉
有無巴打同行

HX 或者 Airasia

安全
不過最近泰國捉Uber捉得好緊
千萬唔好係機場上uber

HX.
一個月飛兩次
勁快升左做銀卡

上年5月到而家
總共去左3次曼谷...
每次都放工搭夜機.. 7-8點機
多數住Phrom Phong BTS 站附近

137 Pillars Suites & Residences Bangkok

聽晚住呢度
都幾遠, 酒店有shuttle 出BTS
都預左坐20株一個位果d 電單車出入

想7月中去 HX都冇平機票
0200機去 0300機返都做1400
好頹廢

我6月中 0200 都1366

6月頭去泰國 但唔識plan行程 我地去個禮拜全部都平日 market個啲係咪唔會開架？

曼谷/芭堤雅？清邁？布吉？

舊年同一時間都係做11xx咋
1366坐hx不如貴少少坐皇家約旦

7月坐hx J 2300

夜機到機場既，book晚機場附近d平酒店訓啦，2舊水包早餐同來回機場接送，好過你訓機場。

Market 大多週末開

會點 當坐friend 車囉

我四點到機場朝早出Pattaya 唔嗲唔吊

正！邊間
有接送好好多

黎緊第一次去泰國 同屋企人跟團
有咩要注意

曼谷有咩地道泰菜正呀
五六年前去 印像好似china town d野幾好味

好多間呀其實
就咁打bkk機場全名就搵到
我上次book個間人頭130數過夜包早餐包機場接送

成日去玩人妖

點解既

我都見到好多
但想跟住你地住過既

有無巴絲有興趣學泰文呀
我見到個page：thai in HK
有小組課程 $200 1.5hours
想搵人陪
可以一齊去學下 一齊練習

想問去芭堤雅係咪應該搵炳嫂報團玩好？
另外有冇酒店推介下又或者邊個位置嘅酒店係比較方便啲(同女朋友去的)

無咩野既
比人捉到一齊番差館，再比人圍住影下相咁

幾有趣既經歷

上次住過Thong Ta Resort, 見佢多人住，不過分左間房係地下比我，比較舊同多蚊蟲，但行出去幾分鐘就有大排檔同7仔。

今次去試另一間，BS Premier Airport Hotel, 返黎再話你知得唔得。

搵炳嫂叫做同聲同氣，有起咩事都幫到手，但講平就未必最平。

同女朋友去又有筆直既 Cape Dara Resort 啦，可以對住個無敵海景 ......你懂的

+1

有冇巴打5月中得閒一齊去

等我望下先除左呢間仲有冇其他推介？

黎緊六月去8日7日
plan左四日bkk，另外四日唔知pattaya定華欣好
有冇巴打可以比下意見
伸利第二次去

悶悶地想買下星期飛布吉

整係知班的士佬好唔妥Uber班友
泰國d新聞成日都有報導

12號出發曼谷，5日。
只要都係去Hea ， 按摩 ， 落RCA

8日7夜既話應該曼谷+芭提雅好定係曼谷+布吉好

曼谷+華欣
曼谷去布吉要坐飛機先掂wor

本身諗住到曼谷嗰日再即刻轉機去布吉，但好似好趕同嘥時間，所以想轉去其他地方
華欣都有諗過，但好似冇咩水上活動可以玩

坐nok air囉，我都想試下坐
不過唔知幾錢

btw水上活動，芭提雅都算貴

的士要比貼士
咁酒店第一日接待幫你拎行李同每日打掃都要放小小貼士係房？

的士無比過
酒店個d拎行李咪20b，豐儉由人，唔比都得嫁

明白

曼谷狂歡中

big c 爆炸

嚇死 以為係四面佛個個
原來係南部

姐係唔係曼谷嗰個？我來緊準備去曼谷，唔清楚係邊個，屋企人依家開始擔心唔去

Source:

北大年，泰國南部，距離曼谷好遠
同埋北大年幾乎日日都有爆炸槍擊既野，唔算係新聞了

電話卡夠唔夠用定香港租wifi 蛋？
如果電話卡邊張介紹？

我用開dtac，深水埗買$30至$50一張啦

我想問下有冇人去過北部既美斯樂？
同埋金三角果d tour究竟join唔join得過？

睇到新聞都嚇死

今個月 17 - 24 號 有無巴絲打係曼谷
有既出黎一起玩或食餐飯
識左個泰國女朋友今次係返黎搵佢玩

泰國機場有冇得買卡
第一次去

點識

有，24小時

黎緊去布吉 有四日可以玩
有咩推介？

有無巴絲15-20 喺曼谷
我諗住去北碧可以搵多個人一齊玩

巴打我呢個星期日去，布吉治安點？

thanks

街邊個d tee/底褲/短褲 可以講到幾多thb 大概？
有冇人有經驗？

講到七折就算啦 嘥時間嘥口水 又唔係貴

曼谷/芭堤雅有冇餐廳推介
朋友唔食海鮮

Thanks

我黎緊會去 但未去
等你去玩答返我

有冇人去過krabi.想知個到係咪唔安全

5月頭去左6日曼谷加華欣 好正
hx 比想像中貴 可能連住紅日出發
嘆酒店幾爽下

HX平嘅都係西時間

巴打
我20 - 22 係曼谷，有乜好介紹？

巴打華欣有冇景點或者美食推介？

去過一次秦國
睇新聞見到big C 爆炸好不安

HX時間同價錢都越來越西

after you / mango tango

如果食海鮮，芭堤雅又有冇邊度推介，thx

我已經搭西時間 都貴貴地
下次坐返國泰算鳩數

去泰國五日大概買下野食下野大概預帶幾多去好？

其實一個女仔去泰國得唔得
我有幾個泰國friend但喺曬bkk
有啲想去清邁

利申: 未試過自己去旅行

得

泰國租電單車有錢就得唔洗車牌

有無人知曼谷當地天氣點
上網睇天氣報告又行雷又落大雨

一個人去有咩攻略
係咪留番係曼谷算

我六月中去清萊清邁
但俾人放左飛機
都諗緊自己一個會唔會好危險

有無人會係香港唱好泰幣？

去到果邊superrich 唱抵d

女仔唔好一個la

而家4.39

清邁悶到嘔
唔好出夜街其實真係無問題

芭提雅就差d啦

治安方面我指

清邁好玩wor
有得睇動物, 玩笨豬跳, 越野車
d寺廟就普通啦
食野仲平過曼谷
租電單車四圍去不知幾爽

自己一個就睇下你住邊啦
住清邁大學個區都幾旺
就算夜d返酒店都安全

我會係香港唱定500港幣既泰珠
一過到去個邊都有d錢傍身
去到再唱其餘d洗費

一個人首選一定曼谷
因為有BTS方便四圍去

清邁芭堤雅布吉都要搭的士或雙排車
雙排車通常都要等坐滿先開 (豪d可以一個人搭, 但比十個人既錢400b左右)

其實曼谷機場都有得唱 同可以atm 㩒錢 我就懶唔會香港唱定

睇天氣好似日日都雷雨
好撚無癮

痴線宜家泰幣慢慢升
岩岩對上一個月4.43

真係雷雨定fake ?

機場有superrich
當然如果你凌晨機去到就唱唔到

睇預報見到係囉

佢d雨一陣陣，不用太擔心
個天好快又放晴

希望係
想問下有無邊間既pad thai同冬陰公必食

想問下凌晨12點
Bkk 國際機場有咩交通出市區推薦

追post la

的士啦, 好平架咋

我而家都揀緊uber 定的士
的士又擔心佢呃錢

另外想問 泰國有冇邊隻電話卡好用
我係深水步買

想請教一下咁多位
4個人4件行李想包車

1. 由曼谷機場到芭堤亞
2. 由芭堤亞番曼谷

有冇邊間推薦同埋大概幾錢? 上網做功課果陣發現間間價錢差別好大, 有D爭成一倍, 唔該曬

炳嫂

唔該曬呀
但我聖誕先去... 廢事太早問價俾人小
請問你知唔知大概既價錢, 如果太貴我地應該揀巴士算... 時間慢半粒鐘...

另外想請教下
芭堤雅果面kart 車同ATV 有冇邊間推薦同抵玩?
我留意到網上有D評論話ATV 只係帶你去地盤度行幾個圈好hea
有冇爸絲們玩過正既可以開心Share
謝謝各位

係咪指drift kart？
係清邁玩過室內場
頭幾圈追逐係幾正既
不過之後覺悶(可能賽道細), d機油味又臭
ATV未玩過

去芭堤雅就緊係玩埋skydiving啦

dmk夜機去到撳錢好定喺香港唱？
6日曼谷華欣大約要幾錢

曼谷其實無乜分別，邊隻平就邊隻

唔想玩水去泰國係咪收皮

同你一樣6日華欣曼谷 前後唱錢㩒機4500 簽卡2500

之前去睇咗場蒙通聯
正到

月尾去清萊，想順便去緬甸
大其力個落地簽好似取消左？
揾左好耐資料都搞唔清，有無人最近去過可以講下

7月頭會唔會係咁落雨又濕又超熱

同問..
BTW 你幾號去?

有冇人月尾去清邁?

緬甸應該六月5or6號去

月尾去

過幾日去

下周去華欣再去芭堤雅
自駕

月尾第一次去

唔係

希望你會喜歡

6月頭去 希望唔好落雨 想玩skydive

平

住係四面佛/central world附近,請問附近有咩spa好？或者有咩推介食店？唔該
另外，去大名府的day trip有冇朋友去過，感覺如何呀？

必食水門雞飯 同埋路邊檔個啲撈沙律/麵

想去下skybar，有冇咩好介紹？

本來月尾 突然有事變左今晚飛 有無必食必去推介 第一次去

水門真係試過算
行兩步去platinum mall food court 一試地道風味，又平又好味

大名去過，建議可以先了解下歷史先，因為d響導講得都幾快下。同埋要預左坐車勁迫，身高175既我，坐後排要摺埋個人

Where you go

應該淨留曼谷 淨係plan左去Siam park city

我book開mr taxi
機場到芭提雅1500
芭提雅到曼谷1300

萬分感謝

係咪指drift kart？
係清邁玩過室內場
頭幾圈追逐係幾正既
不過之後覺悶(可能賽道細), d機油味又臭
ATV未玩過

去芭堤雅就緊係玩埋skydiving啦[/quote]

其他人冇guts 玩...叫佢地係泰國玩呢樣就一定冇可能...
而家玩kart 車或者ATV 佢地都屌鬼
叫我搵間安全有口啤既...

有無人係芭提雅睇過成人show

泰國d酒店雞好撚高質， 次次去都執幾劑

有
一男一女即場扑野
仲走到落台，個男將個大波女放落一個觀眾身上，屌條女
仲有搵個男觀眾上台除哂佢d衫
搵個索大波女冇著衫係佢身上典來典去
我見在場有靚女睇show

巴打去咁多次，洗費個平均數係大約幾多

小型賽車玩過其實幾危險

24號凌晨機去華欣+曼谷
都係自駕
華欣有咩地方好玩？(eg:潛水跳傘果啲)

我22去華欣
24去芭堤雅
26走返香港
自駕

自駕番芭提雅好難頂wo巴打
冇記錯要5個鐘up

睇你點玩
上次3個男仔去 晚晚都
剩係洗都洗左萬3蚊

(5日4夜)

新手問去曼谷 3曰2夜 咪都夠哂

其實來來去去都係 食野 去買 dup骨 如果做足3日都幾悶

有冇人指點下一d 標準行程???

我都係凌晨機 不過我要自駕過華欣
所以bk左機場附近酒店訓到朝早再渣
應該24hr check in
2間房都係2xxhkd 不過一定唔靚 但為過夜休息下應該都ok
好似仲有24小時專車接送

我鐘意揸車
呢次想盡量揸
香港冇車

我book左2日算了 因為見華欣冇uber先自駕
番曼谷渣車真係聽仆街
巴打有冇去過華欣介紹啲地方黎？

第一次去
如果去5日5夜留哂喺曼谷係咪會好悶
但我D朋友又話芭提雅同曼谷無分別唔值得去

定去埋華欣？見上面好多巴打都去

華欣除左水上樂園應該冇乜好去
芭提雅同曼谷好柒多野玩
俾我都會簡番曼谷同芭提雅

點解咁講？
Easykart?

有冇曼谷按摩推介?

所以最好去埋芭提雅？
好過5日都係留曼谷？

想問下點買飛
諗住一大班frd入去睇

見到個fd去華欣玩
住hua hin resort & mall
d房勁大, 每間房門口仲有獨立泳池
夜晚浸住傾計真係爽死

強烈推介去華欣玩既巴絲

芭提雅有跳傘 潛水
曼谷就多野行
5日都曼谷可能會有啲悶
咁當然睇你同咩人去喇

第一次去嘅話其實唔夠
仲有
JJ market大半日
大皇宮，摩天輪夜市一日
BigC 掃手信
水上市場大半日

月尾會去PATTAYA
諗住去南星食魚翅,有無伏?
夢來亞得唔得?
住Siam@Siam Design Hotel Pattaya
果頭有無必食推介

曼谷有咩地方好行， terminal 21,central world, Siam 都行過晒

Platinum
Train market x3

黃昏上Hilton 頂樓飲杯野

ratchathewi zen tara

晚晚黎都唔洗咁貴...係咪玩貴左

Artbox好唔定期

我晚晚long time過夜

hollywood高質都係6000過夜

我都唔熟華欣
第一次去

街邊d旅行社大把，有得買呢d飛，夾下價囉

對我地麻甩仔黎講真係幾正呢個地方

係曬左D同熱左D,所以去親泰國都晚上蒲, 日頭向酒店狂訓

Pattaya 果間？
上個月去完 都搵左個係6000過夜
順帶一睇 間club對面露天食野果度都好正

我都想知, 因為打算去玩

想問下泰國有咩法國菜值得去試?

TG GROUP咩事

請問曼谷邊度係市中心／酒店住邊區好

你地布吉多數玩咩

siam, chit lom最多遊客行

我識人有係香港買泰國樓
奶左一次sansiri
佢第一次睇就買左

之後屎忽痕去當地拎價單，仆佢個街香港賣貴兩成幾
本身sansiri d樓已經係當地算貴，仲要double pricing, 我Frd 下次就冇買佢地d 樓了，尤其香港獨家哥間公司

唔洗, 買condo就ok
大把香港人人有買，我Frd 買到識當地agent, 唔洗俾香港至仆街markup

去central plaza Bangna
係asok 搭半個鐘就到的士
有水上樂園

Terminal 21
又方便
又多骨dup
行邊勁多野食
Terminal 21 food court 都又正又平

想問幾點機去幾點機走

冇乜
泰國治安幾好

我既個人習慣，去邊都係差唔多
去就中午夜晚都無所謂，因為食完dinner, supper就瞓得

番香港我鐘意中午/下午4點前
咁可以施施然食個早餐甚至 lunch 先去機場
番到香港仲可以食個dinner, 唔會太攰

過一星期去泰國，芭提雅同曼谷
有冇邊到邪骨好介紹

啊，QUOTE錯人，我想問一開始問問題個位巴打

拍拖有無得揼邪骨

人在喀比

聽日去pp島

講錯 應該係想問有邊間hostel 方便？有無人住過Chao hostel

你坐咩機去 幾錢

曼谷有冇成人show睇？

6月中同6個fd去芭堤雅+曼谷，住宿2個地方都諗住book間有泳池既別墅 求推介

可唔可以做按揭，搵當地銀行？

Asiatique 有，睇過，麻麻

應該有d進階d，留名學野

AIS
鴨 X 街 $40 7 DAY

我可能好彩少少,香港買都係同當地價單差不超過 20,000 HKD
可能不同時間同匯率
又可能我不是買曼谷,香港 AGENT 無什麼肉(佣金)食

我唯一覺得不公平,是不可以用 THAI BAHT 交易...
我去了當地問...有 D GALLERY (DEVELOPER 陳列室) 話外國人當地可用
THAI BAHT 埋單

有 D FORUM 又講外國人一定要匯外幣才可買..
不過我 AGREE 樓上巴打,在香港買 99% 會買貴
同埋多了幾間不知什麼 AGENT 香港搵食,大家小心..

最好去當地真接同發展商買....用 BAHT 埋單最好....
係開 BANK ACCOUNT 可能要用少少手段..
有人推薦可以了

請問如果第一日晚機DMK, 第二朝就去華欣, 有冇邊到可以兌錢?
定都係香港兌定先好d? 我睇超級有錢果個網, 佢好似冇分店係華欣

有的...

頂柒左, 麻煩晒!

泰國浴係玩咩？

不麻煩,大家交流下
間野我上年尾先去過...
行前幾步有個大 SHOPPING MALL

有冇巴絲係泰國紋過身？
非符個類

正喎我見幾近水上樂園, 巴打有冇去玩過?

我想問 曼谷嗰個水上樂園好玩d 定係芭提雅個水上樂園好玩d

我睇天氣報告來緊曼谷都係落雨,其實會唔會落得好嚴重?

仲諗坐5月尾自己未去過泰國想一個人去曼谷玩幾日

其實佢日日預測都係雷暴
但依家實時天氣係天晴 體感41度 紫外線11
因為個邊天氣係咁 d雨黎得快去得快

過幾日去 安慰緊自己

我唔識遊水的....

可以，但好似幾高厘數，成5厘幾
同埋唔建議買過二百萬既樓，除非會退休自住，因為貴樓當地人都好少人買得起，到時難出租難放賣，有價冇市

我朋友話一定不可以係泰幣，政府規定

係香港買唔係唔得，但最緊要知自己有冇俾人mark up lo...

上次去完芭堤雅
今次想去華欣或布吉

邊到好玩d

變做 airbnb 得唔得
利申：純鳩up

泰國樓係東南亞升值最小個堆

得，但搵物業管理公司又係錢，同埋出租唔穩定，加上supply咁多，酒店又唔係貴...

想問芭堤亞有邊間酒店推介？budget $500-600 /晚
另外如果舊機場去芭堤亞除左包車仲有無咩快捷既方法去？

如果鐘意玩水上活動- 布吉

就爆post

偷偷地 ok, 不過 d 屋苑多數有通告叫租客搞 TM30 文件即境外人居住証

我廿二號係曼谷去華欣，巴打可唔可以兜埋

岩岩去完返黎

月尾同屋企人跟團去曼谷芭提雅 有咩要注意？
由其是芭提雅d水上活動
第一次去泰國

如果你係c 打小心..
珊瑚島 (團多數去果度)
有 d 死南亞借 d 2, 攬女合照...
小心佢地...

pattaya 治安亂小心

係?! 以前同屋企人去好多中國人
嚟緊6月再去 係驚落曬水比人偷嘢
諗住帶個鎖去 好似有啲9

有無人坐過非的士出市區？
話停站都係30分鐘左右

咩係非的士？巴士？van？
想試

請問曼谷uber 入唔入到華欣

機場搭uber係咪會捉？
搭的士既話有咩注意地方？
十幾年未去過曼谷 驚做水魚

第二題答到你:無

我搵香港炳嫂包車去要1400baht因為我係曼谷舊機場落..係唔係要新機場再轉？